請大台好事後被拉被告既準備工作 後知後覺就太遲

d人入世未深一定唔識應付又無助

突發野唔會有太多時間比你停低休息

最有可能係直接係學校拉人

最後一推

之前整咗 A8 size

1開16 PDF

不過希望唔會用得著